一人一件幫助人改善食野雜雜聲既發明

係枱面放支咪收音
超過某個分貝就立！即！電！擊！條！友！

需要你幫手

你嗰個好好了

耳塞 塞住人哋隻耳

咁食飯果陣吹水咪比人電到仆街

食粥

完

一人一個呀

係都塞住啲雜種把口先

咁點算好

咁我出返去

要白粥先得

講完先可以出返去 否則要永遠留係到

樓主真係好有心，每日起碼一post讀雜雜聲

食你嗰個都會有聲

每個改變世界既人 成功之前都畀人當係傻佬

合埋把口就唔會有

我支持你
食野雜雜聲嘅女都係臭閪

我寧願揀臭閪都唔揀雜種

認真？

臭閪最多咪唔奶西唔屌
揀個雜種唔通唔同佢食飯咩
同佢一齊嗰陣佢拎包零食出黎都有排你受